"Are you sure you want to close this deck ? Your changes will not be saved." = "이 덱을 닫겠습니까? 수정한 내용은 저장되지 않습니다.";
"Are you sure you want to delete the deck %@ ?" = " %@ 덱을 삭제하겠습니까?";
"Arena %@ %@" = "투기장 %@ %@";
"Cancel" = "취소";
"Clear" = "초기화";
"Deck Manager" = "덱 관리자";
"Deck name" = "덱 이름";
"Decks" = "덱";
"Delete deck" = "덱 삭제";
"Do you want to add this deck on Hearthstats ?" = "Hearthstats 에 이 덱을 추가하시겠습니까?";
"Do you want to delete the deck on Hearthstats ?" = "Hearthstats 에서 이 덱을 삭제하시겠습니까?";
"Download Hearthstone cards" = "하스스톤 카드 다운로드";
"Loading Hearthstone builds" = "Hearthstone 빌드 로딩중";
"Downloading %@" = "%@ 다운로드중";
"Downloading images" = "이미지 다운로드중";
"Edit deck" = "덱 수정";
"Game" = "게임";
"General" = "일반";
"You must restart HSTracker for the language change to take effect" = "수정된 언어 반영을 위해 HSTracker를 다시 시작해야 합니다";
"Loading %@ cards" = " %@ 카드 로딩중";
"Loading decks" = "덱 로딩중";
"Lock windows" = "창 고정";
"OK" = "OK";
"Please select your Hearthstone app" = "하스스톤 앱을 선택해주세요";
"Can't find Hearthstone, please select Hearthstone.app" = "하스스톤을 찾을 수 없습니다. Hearthstone.app 을 선택해주세요";
"Preferences" = "설정";
"Rename deck" = "덱 이름 수정";
"Reset" = "초기화";
"server error" = "서버 에러";
"Trackers" = "트래커";
"Opponent tracker" = "상대방 트래커";
"Player tracker" = "플레이어 트래커";
"Unlock windows" = "창 고정 해제";
"Use deck" = "덱 사용하기";
"Window" = "창";
"You are now connected to Hearthstats" = "Hearthstats 에 연결되어 있지 않습니다.";
"You must restart Hearthstone for logs to be used" = "Hearthstone 의 로그를 사용하기 위해 다시 시작해야 합니다.";
"Are you sure you want to disconnect from Hearthstats ?" = "Hearthstats과 연결을 해제하시겠습니까 ?";
"Save Opponent's Deck" = "상대방 덱 저장";
"Save Current Deck" = "현재 덱 저장";
"Save Arena Deck" = "투기장 덱 저장";
"Are you sure you want to archive the deck %@ ?" = "%@ 덱을 아카이빙 하시겠습니까?";
"Are you sure you want to unarchive the deck %@ ?" = "%@ 덱의 아카이빙을 해제하시겠습니까?";
"Add Card" = "카드 추가";
"Remove Card" = "카드 삭제";
"Fatigue : " = "탈진 : ";
"It is 90% certain that the true winrate falls between these values." = "90% 정확도로 승률이 이 값들 사이에 분포합니다.";
"There was an issue saving your arena deck. Try relaunching Hearthstone and clicking on 'Arena', and then try to save again." = "투기장 덱을 저장하지 못했습니다. 하스스톤을 다시 시작해서 투기장에 진입하고 저장을 다시 시도해보세요.";
"Are you sure you want to delete the statistics for the deck %@ ?" = "%@ 덱의 통계를 삭제하시겠습니까?";
"Do you want to add some notes for this game ?" = "이번 게임에 코멘트를 추가하겠습니까? ?";
"Your arena deck count 30 cards, do you want to save it ?" = "투기장 카드수가 30장이 되었습니다. 저장하시겠습니까?";
"Are you sure you want to disconnect from Track-o-Bot ?" = "Track-o-Bot 과 연결을 끊겠습니까?";
"You are now connected to Track-o-Bot" = "Track-o-Bot과 연결되었습니다";
"Failed to import deck from \n" = "에서 \n 덱을 가져오는데 실패했습니다";
"Login" = "로그인";
"Logout" = "로그아웃";
"Top deck:" = "상위 덱:";
"In top 2:" = "상위 2:";
"Connected" = "연결됨";
"Connected as %@" = "%@로 연결됨";

/* notifications */
"Your game begins" = "게임 시작 되었습니다.";
"Victory" = "승리";
"Hearthstone" = "Hearthstone";
"Your opponent have conceded" = "상대가 항복했습니다.";
"It's your turn to play" = "플레이할 차례입니다.";

/* classes */
"shaman" = "주술사";
"hunter" = "사냥꾼";
"warlock" = "흑마법사";
"druid" = "드루이드";
"warrior" = "전사";
"mage" = "마법사";
"paladin" = "성기사";
"priest" = "사제";
"rogue" = "도적";
"All classes" = "모든 직업";
"Archived" = "Archived";

/* rarity */
"all_rarities" = "모든 등급";
"neutral" = "중립";
"free" = "일반";
"common" = "공용";
"rare" = "희귀";
"epic" = "영웅";
"legendary" = "전설";

/* sets */
"ALL" = "모든 셋트";
"CORE" = "기본";
"EXPERT1" = "오리지날";
"NAXX" = "낙스라마스의 저주";
"GVG" = "고블린 대 노움";
"BRM" = "검은 바위산";
"TGT" = "대 마상시합";
"LOE" = "탐험가 연맹";
"OG" = "고대신의 속삭임";
"PROMO" = "프로모션";
"KARA" = "한여름밤의 카라잔";
"GANGS" = "비열한 거리의 가젯잔";

/* card type */
"all_types" = "모든 타입";
"spell" = "주문";
"minion" = "하수인";
"weapon" = "무기";

/* races */
"all_races" = "모든 종족";
"demon" = "악마";
"dragon" = "용족";
"mechanical" = "기계";
"beast" = "야수";
"murloc" = "멀록";
"pirate" = "해적";
"totem" = "토템";

/* sorting */
"name" = "이름";
"creation date" = "생성일";
"win percentage" = "승률";
"wins" = "승수";
"losses" = "패배수";
"games played" = "플레이 횟수";
"games" = "게임";
"ascending" = "순차";
"descending" = "역순";

/* game modes */
"mode_all"       = "모든 모드";
"mode_ranked"    = "등급전";
"mode_casual"    = "일반전";
"mode_arena"     = "투기장";
"mode_brawl"     = "선술집 난투";
"mode_friendly"  = "친선전";
"mode_practice"  = "연습/모험모드";
"mode_spectator" = "관전";
"mode_none"      = "없음";

/* Stats tabs */
"Statistics" = "통계";
"The Climb" = "등급";
"all_seasons" = "모든 시즌";
"season" = "%@ 시즌";

"Vs %@" = "%@ 상대";
"%@ vs %@" = "%@ 대 %@";
"Your replay has been uploaded on HSReplay" = "HSReplay에 리플레이가 저장되었습니다.";
"View" = "View";
"To export a deck to Hearthstone, create a new deck with the correct class in your collection, then click OK and switch to Hearthstone.\nDo not touch your mouse or keyboard during the import." = "하스스톤에 덱을 내보내기 위해 정확한 직업으로 덱을 만들어주세요. 그 후 OK 누르고 하스스톤으로 돌아가세요. 덱을 읽는 동안 마우스나 키보드를 건드리지 마세요. 이 기능은 아직 정식 기능이 아닙니다!";
"The followings cards were missing : " = "다음 카드들이 빠졌습니다.  : ";
"Can't get card collection" = "Can't get card collection, is Hearthstone running ?";
